你以為自己做PTGF就唔係雞啊

凡係做過PTGF嘅女仔都係雞係公廁,你哋為咗賺錢出賣肉體即係代表你做過援交冇人知,唔好再美化PTGF呢樣嘢,雞嚟㗎咋,雖則香港係自由市場自由買賣,但你覺得咁樣賺錢好興香？你敢同周圍同人講自己做PTGF咩？醒下啦,後生細女就已經識拎自己個身體嚟賺錢,大咗仲得了嘅

唉，香港地有塊西真係大撚晒
利申 A0 未幫襯過，以前唔會，依家唔會，以後都唔會

你最尾果句野我幾年前都講過

笑雞

真係有閪就大晒

雖然係咁講,但我仲信香港仲有好女仔嘅

樓主係咪用ie 上連登？

30歲前冇上限增值八達通黎

用iphone